支國：Google怕左鴻蒙，求華為同佢復合

Source:
咩新聞嚟

Fake news
Fake news

巧京京

支國打飛機新聞？

嘩！我屌你老狗
知唔知醜架？柒頭

中國人呢個時候仲係唔知全世界都已經恥笑緊中國

尷尬

活喺兩邊時空好辛苦

老細唔好唔用我

尷尬！

到底中国係咪平行時空黎

為左要型要威可以去到幾盡

種種跡象證明

支那人百鳩幾年後都冇改變過

吹唔到成為最後贏家，依家要靠作新聞隱瞞戰報

唔好笑
支國班愚民真係會信曬

朱錦春

阿蒙終於登場，全宇宙立即巧驚驚呀！

有陣北朝味

中國人連中文都唔識用 漸行漸近係咁用架咩 傻的嗎

強大了

鴻蒙喎！天地仲未成型，一切嘢嘅起源，你老死作到咁大，到時冇料到就真係尷尬啦。睇個名都知唔衰得嗰款。

人哋 google 一直都係甜品名，仲煩緊 Q 字頭用乜嘢甜品命名。

比贏國就冇膽咁做，今年系統叫月餅，出年叫馬蹄糕。google 用咁普通嘅名，就顯得強大嘅係佢嘅系統同服務，唔係靠個名。

CLS又嬴厲害了我的國